係香港生存真係好辛苦

屌你老母

agguu

發生咩事突然咁感觸？

Agree

屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

係了

你唔覺麼？

大聲啲！！！！！！！！！

再大聲啲！！！！！！！！！！！！！！！

好撚認同啊 屌你老母!幾時先收得皮！

覺啊。。。不過無計
暫時無能力離開

屌你老母好撚攰啊！！！！！！！！？！？！！

無能為力嘅感覺好難受

係啊 屌你老母 我唔撚玩喇 都唔好玩既！！！！！

大家努力 雖然未必改善到好多, at least 比咩都唔做好

我屌你老母好撚辛苦好撚多野煩啊!!!!!!!!!!!!!!!!

屌你老母！！！！！！！！！！！！！！！！！

處於迷惘狀態 error

屌你老母兩次！！！！啊！！！

啊！

我屌！！！！！！！！！！！！！！！大！！！！！聲！！！！！啲！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

工作上？

好想任性！！！！！！！！！！！！！！！！！！

人生

好想要膊頭

肩係想要了

我宜家覺得自己人生各方面都比身邊既朋友落後

好想努力啲 急起直追

不過本身性格又係hea 下hea 下果種人

屌x2
唔知自己想點

我都想要

屌到無聲了

我有胸肌 爽唔爽？

由內心吶喊出嚟

我好緊火

含我大jerjer仔

屌你牙正經post嚟 比你搞到變膠post了

咩樹

有無我男神咁靚仔先

肛肛

我正經人家黎

邊撚個你男神 呢到無人識你啊

一膠就知你都係膠神

睇

典牙

快點同我交往啦

Gay?

癡撚線 咁話倫家都有既

你係咪暗戀我媽媽